仆街。。大脾生左粒野，幾個星期後現左個人樣

有無人知點算好？ 用水楊酸那佢得唔得？

🐨

下世小心啲

睇醫生啦

做咩影粒lin頭

仆街 我都有

我認真 唔痕唔痛，有無人試過

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

英
魂
不
朽

浩
氣
長
存

永遠懷念樓主
氣 貫 長 虹
永 垂 千 古

有怪莫怪 細路仔唔識世界

jojo第3部個隻野

google 皮膚癌

係未去玩過女女黎？

養鬼仔？！

無啊。。。

下，唔係掛，大脾位少照陽光，應該唔咁普遍？

Good blackjack ova 9 人面瘡

快d睇醫生 唔好估

黑色仲唔係cancer?

無啦啦生本身無？
粒嘢幾大？就咁睇顏色唔係好均勻又唔對稱
小心係皮膚癌去睇下醫生啦

壞死左 r.i.p

皮膚癌

無啦啦生，最初係紅，之後似雞眼咁，最近變黑
唉，希望無事，去睇皮膚科。。。

伸脷既熊

幫佢改個名先

瘡？ 有無膿

多數係息肉
去專科醫生做個小手術割左佢,大約二千蚊

無膿。。。 硬的，面面粗糙

樓主睇醫生好啲，爸打同我諗法一樣
個樣好似

我google 左好多皮膚癌資料，愈睇愈驚
希望真係息肉

人面瘡

痛毒疣？

耳後生咗粒黑色野，幾個月了 搣完又生返出黎

如果無外傷 應該就係黑色素瘤
見你都爛哂 應該惡性
不過正常黑色素瘤唔會咁對稱
好難講

Rip

皮膚癌rip
病向淺中醫

睇再先再諗啦

小心皮膚癌

試下搵個醫生，叫黑傑克
不過佢收好貴

好似耿鬼

咁呢粒可能係樓主良心嚟，唔切得

皮膚癌......?

真心，硬嘅話你九秒九去睇醫生啦，除咗cancer 之外，個身生得出嘅硬嘢都無幾多樣

疣？睇下醫生蹬仲上黎問

息肉唔係咁

極大機會係cancer前期

你其實可以去急症室博一博

冇乜嘢，不過預咗跟你成世，我小六開始有到而家大學都畢業了

有可能係疣

睇埋腳甲有無黑直線！有就完了吧

邊到有人樣?

認真，樓主 呢個似疣，睇醫生証實下，冷凍搞掂

成隻海瀨咁

到時生齊五官
可以叫佢幫你含撚

毒氣彈

如果你個comment 短少少我會正皮

似皮膚癌

黑傑黑人面瘡

人面瘡 早排先睇怪醫秦博士

寄生獸

都叫你唔好去泰國旅行
利申：原po老母

同隻普羅完全一樣

邊忽人樣

之前我屋企人生係塊面度
同你個粒都幾似
係息肉
去公立開刀切左

你粒嘢生得快，就要小心啲
不過唔一定惡性，個邊算 smooth, 色澤又幾均一
但我係你就唔會拖，都係要盡早睇

唉，又少一個會員

疣 影響外觀可以去醫院診所凍甩佢
冇既話唔洗理佢過一排會自然脫落

快啲去檢查吓

普通瘡，即係死咗既組織，可以等佢自己爆，或者吱佢出嚟，之後用酒精消毒，用紗布貼住，每日重覆直至好返。

如果過咗一個星期仲流出就要睇醫生。

利申，以前肚池邊出過類似野，睇完醫生由護士姐姐吱

你大獲啦, 熊...寄生獸

你粒嘢會愈嚟愈大 之後粒嘢就會取代你 不過唔緊要 因為會有條佬出嚟拎紙扇打粒嘢 之後就會好翻

好撚核突呀

似係痛毒疣

利申：搵外科做手術切過

人臉瘡

果粒係死兆星

rip

最驚係降頭

我愛你

小心係皮膚癌 同埋可能係疣

Cancer黎，用刀切左佢就冇事